IT狗要輸入外勞都唔請你班本土

仲話人手短缺要搵外勞

你本土果班都無工開啦

屌你老母戇鳩政府

大家請記住：

連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？